hkbn又有新plan

追打 SUN Mobile! HKBN 香港寬頻 x數碼通網絡 21Mbps 計劃新低價！

有人話，原來週未中國移動香港係深夜又死網，三個月三次，又的確幾得人驚，怪不得 MVNO 台 HKBN 要變陣，由原本用 CMHK 網絡嘅 21Mbps／5GB plan 搶低價市場，改回口碑比較好嘅數碼通網絡！今次搶打 SUN Mobile! 你點揀？

HKBN 香港寬頻即日 10／4 推出的 4G LTE 網絡（最高速度 21Mbps）服務（網絡夥伴：數碼通），攜號轉台至香港寬頻可享每月 5GB 數據，新 Number 為 3GB 數據用量。上述組合附設myTV SUPER 流動應用程式（基本版）；用家也可同時選擇以超值月費 $38，將家居電話轉至香港寬頻固網。呢個 Plan，跟其他 HKBN 21Mbps 計劃一様，用爆數據後，都有無限上網，但速度變返地獄 128kbps。呢個組合，月費為 $78，當然要付行政費每月 $18，已包 HKBN / Y5Zone WiFi。呢個 Plan，跟 SUN Mobile 一様，Sun Mobile 無 MyTV Super 送，亦一定要交出個人資料比 HKT 嘅 The Club。你會點揀？

咁電訊數碼好似快d

咁一定係數碼通好過sun

用緊hkbn 行數碼通線既plan，個5Gb數據真係任佢up,試過正常用5日就話我用晒，但電話統計只係用左2Gb

咁癲

真心？

甘你老母 死盲撚

( Show Blocked User - sukiwu )

staff plan ，企業plan,Quota有限，先到先得
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎telegram 查詢最抵offer
tg:mobilemonth01

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生

點check佢計我用左幾多？

甘你老母咩

屌, 轉左幾個去 sun mobile先有

留返完約再轉返轉去做新客先